奏國歌，請起立

葵青區議會好堅

感動

push
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在